連登禮貌運動 Day 4

今日好熱，日間記得著少一件
冷峰聽日到，夜晚就要多番一件
希望大家今日都平平安安，多寫粤文

RTHK 2020聲音檔案選舉

最後今日，有興趣就投個靚票啦

午安
食咗飯未

吊梨牙妈个海

Daily fact:
Haber個老師係Bunsen

吔咗咖哩飯

你幾好嗎？

午安
大家記得要食飽飽呀

樓豬早晨

食飽先有精神做嘢
學習同工作都要有充足力量

蟲蟲都幾早

Good afternoon lau4 zyu2 how are 腰？

幾好
BTW,粵拼點學？

上堂有教

正

冇你咁幸福

不過好難吔

點解
好劣咩

其實有心學唔難，你識國際音標記下粵語有咩聲母韻母就大概估到，九聲基本上你識分頭6聲已經夠，後3聲入聲一讀就分到

午安

蝶蝶午安
各位午安

Nana午安

hello奶奶

奶奶好難聽
叫我奶蓋哥